外國ps store買game

有d game係外國ps online store 先有discount
但本身個ps account 係香港
可唔可以係外國ps online store買左download再係香港account玩?

開多個外國store ac

但本身隻game 入面d野係香港account
只係隻碟壞左玩唔到
得外國store have discount

發夢

Push

可以，但係唔會有save同冇中文

即係down左落部機度，我就可以用香港嘅Account玩